LIHKG開始少人.....

.....未?

好久不見

係幾明顯... 明明咁快...